有咩驅使人類咁鍾意用傷殘人士嘅設施？

荃灣商場
呢個係傷殘人士車位
呢條友一張殘疾人士泊車證都冇
附近咁多車位唔泊
傷殘人士設施香d？
定係特別鍾意搭lift
同你架車拍寫真

因為大多數人都守紀律唔佔用
而實際上揸車嘅傷殘人士又唔多
所以個位多數都會空咗出嚟
再者傷殘人士用嘅會預多啲空間

一啲冇咁守紀律嘅人見一個咁鬆動又空出嚟嘅位
貪方便就去用

仲以為你話coffee

推！

如果車上有人坐輪椅係咪都唔用得？
要有證先得？

咁唔夠佢玩啦